呢一刻你想食咩

唔知點解想食個營多

食啦，好似精神D

加隻蛋唔該

薯蓉

想食朱古力慕屎蛋糕

炸雞

M記

講起薯蓉，我細個以前食開個隻冇得賣啦頂